前方 黯淡無光

聽日睇下美國國會點

曾經說過

曾經說過我永不往後看

但風雨裡 旋渦裡 受盡千般指責